# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-01 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Toolbox"
msgstr "工具箱"

msgid "在线工具集"
msgstr "在线工具集"

msgid "一屏集成灵感、效率与创作"
msgstr "一屏集成灵感、效率与创作"

msgid "参考 explore / apps 的极简视觉语言，让常用工具以卡片矩阵呈现，轻松开启你的下一次创作。"
msgstr "参考 explore / apps 的极简视觉语言，让常用工具以卡片矩阵呈现，轻松开启你的下一次创作。"

msgid "浏览工具"
msgstr "浏览工具"

msgid "文档"
msgstr "文档"

msgid "工具数量"
msgstr "工具数量"

msgid "秒级"
msgstr "秒级"

msgid "加载体验"
msgstr "加载体验"

msgid "创意组合"
msgstr "创意组合"

msgid "全部"
msgstr "全部"

msgid "切换到"
msgstr "切换到"

msgid "使用次数"
msgstr "使用次数"

msgid "搜索工具..."
msgstr "搜索工具..."

msgid "精选工具"
msgstr "精选工具"

msgid "最受欢迎和实用的工具推荐"
msgstr "最受欢迎和实用的工具推荐"

msgid "搜索结果"
msgstr "搜索结果"

msgid "所有工具"
msgstr "所有工具"

msgid "探索所有可用工具，找到最适合您需求的工具"
msgstr "探索所有可用工具，找到最适合您需求的工具"

msgid "未找到匹配的工具"
msgstr "未找到匹配的工具"

msgid "清除筛选"
msgstr "清除筛选"

msgid "切换主题"
msgstr "切换主题"

msgid "登录"
msgstr "登录"

msgid "注册"
msgstr "注册"

msgid "登出"
msgstr "登出"

msgid "欢迎使用"
msgstr "欢迎使用"

msgid "在这里，我们相信建立一个强大的专业网络始于您的参与。我们很高兴为您提供现代化、用户友好的服务，确保您获得最佳体验。"
msgstr "在这里，我们相信建立一个强大的专业网络始于您的参与。我们很高兴为您提供现代化、用户友好的服务，确保您获得最佳体验。"

msgid "立即加入！"
msgstr "立即加入！"

msgid "输入邮箱或手机号"
msgstr "输入邮箱或手机号"

msgid "密码"
msgstr "密码"

msgid "忘记密码？"
msgstr "忘记密码？"

msgid "或继续使用"
msgstr "或继续使用"

msgid "用户名"
msgstr "用户名"

msgid "邮箱地址"
msgstr "邮箱地址"

msgid "确认密码"
msgstr "确认密码"

msgid "了解详情"
msgstr "了解详情"

msgid "关于"
msgstr "关于"

msgid "使用条款"
msgstr "使用条款"

msgid "隐私政策"
msgstr "隐私政策"

msgid "Cookie 政策"
msgstr "Cookie 政策"

msgid "版权政策"
msgstr "版权政策"

msgid "品牌政策"
msgstr "品牌政策"

msgid "访客控制"
msgstr "访客控制"


msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Fast, elegant, practical web tools."
msgstr "更快、更优雅、更实用的在线工具集合。"

msgid "Toolbox - Smart tools in one place"
msgstr "工具箱 - 一站式在线工具"

msgid "Build your workflow with a cleaner, smarter toolbox."
msgstr "用更简洁、更智能的方式，搭建你的工具工作流。"

msgid "Inspired by modern AI product aesthetics, this page combines strong typography, calm spacing, and quick interactions for daily creation."
msgstr "参考现代 AI 产品视觉语言，采用更克制的排版、更舒展的留白和更快速的交互，适配你的高频创作与效率场景。"

msgid "Start with Todo"
msgstr "从 Todo 开始"

msgid "Explore All Tools"
msgstr "浏览全部工具"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Usage"
msgstr "使用"

msgid "Kinds"
msgstr "分类"

msgid "Focused Experience"
msgstr "专注体验"

msgid "Reduced visual noise and stronger information hierarchy help you find tools faster."
msgstr "减少视觉噪音，强化信息层级，让你更快找到需要的工具。"

msgid "Adaptive Interface"
msgstr "自适应界面"

msgid "One-click theme switch and bilingual content keep the same flow across pages."
msgstr "一键切换主题和中英文，在不同页面保持一致的浏览流。"

msgid "Extensible Modules"
msgstr "模块可扩展"

msgid "The category and navigation model is ready for future tools and richer workflows."
msgstr "分类与导航结构已为后续工具扩展和更复杂工作流预留空间。"

msgid "Filter Tools"
msgstr "筛选工具"

msgid "Quickly locate by category and keyword"
msgstr "按分类与关键词快速定位"

msgid "Tool Gallery"
msgstr "工具画廊"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "No matching tools found."
msgstr "未找到匹配的工具。"

msgid "Back to toolbox"
msgstr "返回工具箱"

msgid "Total"
msgstr "总任务"

msgid "Completed"
msgstr "已完成"

msgid "Pending"
msgstr "待处理"

msgid "Add a new task..."
msgstr "添加新待办事项..."

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "No tasks yet. Add your first one above."
msgstr "还没有任务，先添加第一条待办事项吧。"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Todo List"
msgstr "待办事项"

msgid "A lightweight task manager for planning your day."
msgstr "简单高效的待办事项管理工具，帮助你组织任务和提高效率。"

msgid "Calculator"
msgstr "计算器"

msgid "A full-featured online calculator for daily and scientific use."
msgstr "功能齐全的在线计算器，支持基本运算和科学计算。"

msgid "Notes"
msgstr "便签"

msgid "Capture ideas quickly with auto-save notes."
msgstr "快速记录灵感和想法的便签工具，支持实时保存。"

msgid "Timer"
msgstr "计时器"

msgid "Precise timer and countdown tool for focused sessions."
msgstr "精确的计时器和倒计时工具，适用于各种场景。"

msgid "Unit Converter"
msgstr "单位转换"

msgid "Convert length, weight, and temperature in one place."
msgstr "支持多种单位之间的转换，包括长度、重量、温度等。"

msgid "Password Generator"
msgstr "密码生成"

msgid "Generate secure passwords with customizable rules."
msgstr "安全的密码生成器，帮助你创建强密码。"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Productivity"
msgstr "效率工具"

msgid "Utilities"
msgstr "实用工具"

msgid "Security"
msgstr "安全工具"

msgid "Development"
msgstr "开发工具"

msgid "Coming soon"
msgstr "即将上线"

msgid "Simple and efficient task management to keep your day on track."
msgstr "简单高效的任务管理，帮助你掌控每天节奏。"

msgid "Welcome to Toolbox"
msgstr "欢迎使用 Toolbox"

msgid "Explore infinite possibilities and start your creative journey"
msgstr "探索无限可能，开启您的创意之旅"
